不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

連登仔明白未? 要完全脫離共產黨先會有出路?

多一日比共匪管治 香港就多一日比共匪魚肉
要建立屬於香港人既香港 首先要潛移默化 口號要傳銷洗腦式地入屋
一切由連登做起！

希望大家高抬貴手 上個post百幾個負皮我已經想放棄

光復革命 香港獨立 ！

[正撚量] 我地開左幾十槍無人知

光復革命 香港獨立 ！

不如728劍指中聯辦

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

咁都有負評

我要支援 連登仔要支援 香港人更加要支援

光復香港 時代革命型d

直接叫香港獨立

革命唔完全等於獨立 希望你唔好假設一班街坊可以理解到我地嗌既革命 其實即係獨立

連登仔明白未? 要完全脫離共產黨先會有出路?

OK

好感激你

當然可以啦 不過響街嗌口號通常有上聯下聯咁架嘛

不左傾泛民
不右傾港獨

五大訴求
爭取普選
追究警黑
團結反對派最大基數

光復革命
香港獨立

光復香港

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

香港獨立

我諗九成都係因為同光復香港 時代革命似得黎但又冇咁好聽所以先咁多負皮

一有獨立兩個字已經比連登仔判左一半死刑先